我有资格担任这一带的地区领导，虽然我不会在屋顶上宣布。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 海岸上似乎有许多贝类动物，虽然丹皮尔认为这一带的贝壳很稀少。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在这一带的建筑作业中，大量使用了来自Corstopitum的材料。 罗马不列颠的城镇|James Oliver Bevan 
 在靠近大门的博物馆里，存放着附近发现的雕刻石头、花瓶等。 罗马不列颠的城镇|James Oliver Bevan 
 喂，好伙计，你能告诉我尊敬的塞缪尔·塔克是住在这里还是附近吗? 我们海军英雄的故事千奇百怪